尋人，有無人可以幫幫手？

有無係Cityu讀緊Systems Engineering and Management 又讀緊Year3.
最好識Charlie Lee 既可唔可以幫我揾佢or add我telegram
thanks 我真係接受唔到佢無端端block 我